波台神曲大比拼 party with TL vs 最後祝福

正評 party with TL

負評 最後祝福

矛盾大決鬥

個千手觀音已經贏撚哂

從來沒有想過太認真~

Party with TL 生活像一場遊戲

坤哥屌打

最後祝福輸冇mv

係 其實講唱功宗澤都高半班

TL有排浸

牙澤=mj
TL=kd

最後祝福live版屌打

牙澤out左 到我地90後上位

牙澤=豬蛇
TL=蓋清